求解 感情問題

我問個女仔 你聽日做咩
之後佢話出街
我再問同邊個
佢就話曬去邊啦 只同一個男仔去啦 會做咩啦咁比我聽

咁即係點？ 有少少曖昧關係

即係冇你份呀

唔係真嗎

實有機會嘅 只不過唔好放晒感情落去囉 到時俾人收兵就唔好啦

咁只代表佢係個不厭其煩同人交待既人

仲有冇其他？

其它即係咩？ 問佢做咩message 我 佢話想同我講野 算唔算

help

都算有好感

咁你地有冇單獨出過街

好辛苦啊

冇啊但佢有時 話想我抱/攬 佢

有冇諗過佢對個個都係咁講

絕對有

唔好再用 d clues 黎打飛機啦
溝女唔係咁架

講多少少背景啦樓豬 中學識？大專？做嘢識定點

咁係要點啊 大師

高中識 識左大約半年到

我好辛苦啊大家

下
咁你點回應佢？

係有心中意
就主動做返啲野

唔係上黎叫春
天就會跌條女落黎俾你

咪 攬佢囉

I love u brother

agger
係囡都唔會睇呢啲廢男上眼

師傅明白了